【YOU ARE FAKE NEWS!】【Now新聞台】特朗普聲言會入稟法院阻止所有點票行為

【Now新聞台】美國大選，多個州仍在點票。尋求連任的特朗普形容在選舉中取得非凡成績，已經準備好慶祝勝選。他聲稱選舉出現舞弊，聲言會入稟法院阻止所有點票行為。

FACT：特朗普將前往最高法院要求停止所有投票，阻止有人在凌晨四時找到選票，並加入清單內。

now 新聞大大個topic prompt 出黎話佢要阻止點票

失實報導黎

vote wor.
6點會喺新聞講？

叫球證吹雞完場

stop vote同stop count好大分別
問題係now新聞內文又有講阻止點票又有講阻止投票
但係now新聞個標題就大大隻字彈出黎話要阻止點票

nowtv 新聞嚴重失實

Now個標題想點？玩誤導？

之後個新聞報導員仲要加多一句:
"特朗普所講既停止投票, 唔知係咪講緊點票"

但屌你老母你個標題就講人地話要停止點票
咪撚扮innocent啦now tv VIU TV

而家真係話阻止點票啦
屌你老母唔俾人入去監票